# MushroomTripp
# Как запустить квест:
    Для этого нужно скачать прооект и запустить исполняемый файл с расширением .exe, так как проект уже скомпилирован.
# Игровой процесс:
    Игровой процесс происходит в консоли, текст начинает воспроизводиться автоматически, если текст прекращает появляться, значит пользователю необходимо нажать на Ввод или ввести то или иное число (обычно от 1 до 3), чтобы совершить действие.
# Описание:
    Цель игры - выбраться из волшебного леса. Прохождением игры считается достижение нужного количества мухоморов в инвентаре.
